請考慮週末局部開通紅隧 並週日午夜重封

尋晚發夢
夢見週末各區開花 入面有個人起到諗 重開開隧除咗有利各區支援 亦有助呢幾日黎物資虛耗嘅補給。

起風險上，局部行車線放開亦比較容易處理突發情況重新佈防。

考慮人手問題，可以只開放中午只晚上九點 確保有足夠手足戒備。

豫兮若冬涉川，猶兮若畏四鄰

光復香港 時代革命

放乜撚仲有兩條過海

咪係，封剩一條都唔會出聲， 睇下商玻璃入口， 唔止開左唔開右，有2個出入口都死用一個

拉，開咗收唔返就67

拎左塊地翻黎, 放起到唔郁係需要有意義。
一至五幫助三罷, 直接打擊經濟。 咁請問週末除左驚拎唔返, 仲有咩原因係要封死佢。
你放返出黎, 你仲可以表明自己既主權, 仲可以釋出善意。打仗打塊地返黎, 你都會開發佢既資源同潛力。點樣將拎到既資源去不斷加大自己既籌碼先係要去做既事。

依家模式更加複雜, 除左要應對前線, 打左返黎既資源點管理並唔係用返同一個思維可以維持落去。